香港連登外交關係小組僅此向福爾摩沙國大總統蔡英文女仕致上最真誠恭賀同祝福

恭喜閣下順利就職
願福爾摩沙國/臺灣在蔡英文大總統領導下國泰民安風調雨順
港臺兩岸友誼永遠